免費放Kay isn’t me 11號 $980 一張

但希望你可以盡量將門票既錢捐返去星火/ 幫助義士

光復香港 時代革命
香港人 反抗！

跟隊，放11號 $680 2張
$600交易，所得款項會捐立場

有好心人要左了